不合作運動見解

其實我覺得而家搞不合作活動唔應該再有”阻到人"呢個副效果，而係要另所有人得益！我地既目標係要對準大公司！例如搵方法令全民免費搭地鐵，例如令地鐵閘機失靈，唔洗嘟八達通都過到，又例如巴士師機唔收車錢免費載客等等。。

暫時我既見解尚淺，大家再俾多d 意見，本人見解淺薄不認同勿𨳒

我地既目的係令政府受壓，而唔係令人民受壓，令人民得益反而可以增加更多支持者！